如果香港之星曹星如同WWE班人打 邊個嬴？？

勁撚到

wwe成班做drama姐，真打曹星如一拳一個

wwe成日做假 扮哂野咁

比個參考大家

賽前抽簽決定，因為大家都係上台做戲

wwe全名係World Wrestling Entertainment

娛樂表演者(職業演員)又點會夠職業拳手打

wwe做戲樓主都唔知
小學畢業未？

呢場有睇直播，原來咁就已經9年

咁癲

磅數都唔同
一野大石壓死蟹

Big show四百幾磅,又肥又大隻,俾佢撞一撞骨都斷

人地wwe唔同磅數咪又係照打

依加big show好似幾大隻
cm punk走之後都無睇過

巴打我都係,cm punk走左之後就冇睇,認真雖然佢冇係好大隻,但唔知點解有種魅力你想睇落去,John cena同randy orton以前好睇,依加都睇到厭晒